聽完呢個youtuber所講，終於明白自己嘅頭痛點嚟

個解釋幾好，因為心情緊張或工作桌面高度的因素，上斜方肌十幾廿年都係緊張狀態，長期唔夠血到，已經開始纖維化，變硬壓住啲神經，起引頭痛

佢成個channel都係講呢啲，好多內容都關自己事

睇醫生啦

按摩+伸展